買咁撚多嘢就寄艙啦，仆街

屌你老味，兩條友hand carry 4大袋嘢上機，個gip無咁撚大就咪買咁撚多嘢啦
應該每個登機櫃位都放個磅同尺喺到，一過磅即刻收尻你行李費，過大要你寄艙

同意

咪係 正仆街

同意，之前上機見到幾隻港豬每人兩個hand carry 霸撚埋人地啲位

但從來無人執行

手提行李唔係有限size咩

話就話上機只可以carry一個

特別搭ou 濕鳩

你咪屌柒佢law, 本身都有規定, 但班友惡航空公司都買佢地怕之麻.

business可以帶兩個

agger
坐Jet star 同香草好少見人咁過份

公大？UO下話

UO方便d懶人多d嘛

Oh

Ou?

HX一樣啦
好似大鄉里出城咁 帶勁大嘢

日本回程一定最常見
利申：未坐過廉航去日本

Agger 啲人一袋二袋「成田免稅店」
屌你冇位啦寄艙啦仆街 成班人cheap到死慳嗰少少

清好波

英國真係會磅你
好嚴

尤其是日本回程
遲少少上機個位上面果格都冇埋
講真我坐果度有咩理由我冇得放，而係比前後隔離行霸左

唔個cx定uo多呢啲港喱
btw應該boarding前再set多個閘口,超過個allowance既就強制寄cargo

坐 peach 啦，佢地件件行李都要過磅，好嚴

雖然話鯨魚唔係魚姐，但都唔識飛掛

廉航特別多仆街香港人
為左慳幾百蚊寄倉費，霸埋人地hand carry個行李架
利申：已經無坐廉航幾年

兩間都咁多，最好位上面d行李位都set死
你多左放唔落要睇邊有空先比你放，而唔係霸鳩隔離果個

屌佢老味，上次有個死港嬸真係世界級，
佢同另一條港嬸坐中間d四人位，
佢自己果邊明明有位，又要塞鳩埋個背囊去我果邊（我坐側邊d窗口位），
果陣係去北海道，搞到我地d褸冇位放，
要塞係其他人上面既位，
我上機果陣已經問：個背囊邊個架，佢又扮鳩哂野唔出聲

都算，條死港嬸未起飛係除定鞋，
兩個人坐四個位，拎對死閪腳放上張凳到隊住人，
坐坐下唔知係咪又屎忽痕，
見到有兩個窗口位冇人坐又走上去坐下，
果陣仲未起飛，要比空姐出聲請佢返原位，
起飛之後又將張凳較到最後，繼續除鞋用對閪腳隊住人，
不停叫空姐拎野佢飲，驚死蝕底咁

落機之後又撞到條死港嬸，
咁我去拎行李車，諗住拉兩架出黎幫屋企人拎埋，
我拉左第一架，拉緊第二架出黎果陣，
佢二話不說拎左我架車，
我真係嘆為觀止
未撚見過咁撚自私咁怕蝕底既人 ，呢d人唔死都冇用

單邊一排坐3個人 每三排座位就隔開一個行李位
姐係每一個上層果D手提行李位係比9個人擺野
上次一上機 果9個位都未見有人 我係第一個坐低 屌佢老味夠膽死個行李位已經爆晒
空姐又叫返我放係其他行李位

大家冇撚估錯 日本返香港 回程機 廉航

日本返香港嗰程100%會係咁，慣哂

免稅店買野呀仆街

搭得HX/UO抵得渴, 同見到人用淘寶迅雷中招一樣咁好笑

搭幾次HX去日本泰國都無遇到
係咪好彩

坐廉航係咁架啦

好小會搞你，不過班死仆街成日都係咁屌你老母

坐cx 咪又係咁
間airlines 多港豬就會出現呢個情況

仲要cx 比班綠卡友上機先
UO 一早排定隊就冇事

東京返香港，廉航

幾個香港返生仔女又係一袋二袋，俾個日本妹空姐話hand carry太多

之後佢地就好唔順氣咁閪個日本妹空姐面，再將d嘢"實"晒係一個大袋

見到都想揾"lone "捐

去日本最唔想見到就係支那人同香港人

D 撚野入左閘再買
隨左D員工係boarding 前做野叫佢chi in
如果唔係都係咁

*check in

我有位同事好喜歡吹噓呢樣野
話handcarry無人check重量
會塞到十幾kg咁重
話上次checkin幾大袋野放開左一邊
等啲地勤見唔到 搞掂即刻拎番走
心諗係咪痴撚線 為左貪平唔寄艙 洗唔洗呀
仲要番黎吹噓教人咁樣做

其實佢設計都唔係好擺到9件max size hand carry 的
仲有幾格係擺機倉用品同空姐啲行李
所以人人都塞一件上去時都一定要執o架喇

再加上有啲人一件hand carry 再加個大背囊
有啲人就oversize 有啲就直情拎幾件

通常我一個隨身袋都係放櫈底算

果次都係放左個裝零食既膠袋上去算 大嬲拎住 背囊櫈底
人就第一個到 行林架就爆撚晒 真係火到我呢

好多人用左邊啲gip搏大霧
如果真係捉7kg 佢地應該要寄艙

uo係兩件
我通常書包同個側咩袋

無錢唔撚得啊

屌你老母
至撚憎依d人
搞到冇位放野
好心就放係近自己果個行李位啦
冇位就放前面腳下
就唔好放人地個位啦，屌！

得，賤種乞夜就係咁樣

站長都有

至憎啲人拎個細喼上機

搭cx 都有啦 空姐幫手執一執
哎呀 個到有啲提子嫁

搭uo hx 直頭有人放幾個囇喼上去
我屌

支那性格

呢隻size喼係突登比人hand carr嫁喎
又唔上得機？
次次去日本都唔買行李用呢隻size仲要硬喼
帶埋手提行李磅 磅過未試過超

agger

上次去日本搭因航返嚟有對父子用晒成個櫃,搞到我放個袋都放唔入
叫佢哋排好啲俾個位嚟又扮聾
好在之後後排有對情侶俾個位我放

根本應該連人過磅
啲肥仔應該收貴啲
70kg 為一個人 20kg 喼
連人過磅90kg 就爆
200磅死肥仔一係唔好帶喼一係買兩個位

喺duty free 買嘢係有免死金牌

上次boarding同peach 個地勤講後面有對情侶成五六袋duty free 太多佢話買duty free嘅無辦法

淨係捉嗰入咗禁區unpack番生果出嚟班撚屌

其實比前後、隔離霸左行李格好應該叫個空姐黎再當住班仆街面拎去其他地方
你老味 大家都比咁多錢，果格又唔係你果行有咩理由放我度

試過一次個空姐逐過問件野係邊個, 放太多條友D野俾人塞去無雷公咁遠, 呢點好讚.

去得外國掃貨唔會話咩窮, 慳埋呢D錢係貪小便宜, 係好黑人憎.

坐開business 不嬲淨帶一個細gip handcarry

試過鹿兒島番香港, handcarry坐左一半人已經塞爆, 好多人要喺飛機度repack d野先有位擺,連一早擺哂一袋二袋上去既都比空姐叫拎番落黎repack

搞到遲半個鐘都未搞得掂

都唔明點解啲人咁撚鍾意拖件行李上飛機
我自己就鍾意寄艙
孭個細袋袋護照就算鳩數

咪唔駛寄倉law, 一落機就走得.

Hand carry gip幾重都冇所謂
起碼阻唔到人 但一揪二撚嗰啲就真係好仆街

日本返香港大把厘類人 機場手信3,4 袋 水果一箱 霸晒成個櫃

我多數飛日本都係細喼上機 有時bagpack 唔過7kg
用喼返嚟嗰程過7kg嘅都係寄艙
細gip fit size冇問題
但都明文規定超重要寄艙 咪寄囉
難聽講句 啲人又要去日本 超撚哂重都唔寄艙
少少寄艙錢都比唔起就咪去日本 咪買咁多嘢啦

其實只要學西方臨上機再檢查行李
整個箱檢查行李大細 限定一件放得落個箱
已經可以解決好多問題

No, some of them had checked baggage and waited at the baggage reclaim

試過見一家大細五個人，明明有三個細路（兩個手抱），父母好唔知醜真係十個hand carry上機
佢哋霸咗完整三格行李位

坐開私人飛機
淨係帶幾件靚空姐上機

返大陸既機最多呢類人

因為驚爆行李要比Charge, 所以手提勁多, 再加duty free又買勁多野

所以我都係搶住先上機, 咁就一定有位放野

我見有d人差不多關閘先上, 咩位都無得放

呢個0岩，正仆街，一個人坐1.5個位

好易係duty free 出事

好多港嬸買到幾袋
成日望佢比人上鎊

細行李gip其實多人拎都會攬炒
邊有咁多位
但歐洲見鬼佬都多拖住上機
利申：沒買過細gip

check in counter 比超重係咪cash only ?

係

今日搭hkexpress（非日本）
有两條港女(應該新移民 LV袋大陸樣)
寄艙都overweight 地勤叫佢地一係俾卡一係俾cash一係hand carry

佢地仲要大大聲用d廢英文話: I don't have cash，同個地勤彊持好耐

最後唔知佢地點上到機 但個樣好閪又柒

個撚個都一個两個細gip 一袋二袋
廉航d客係咁 寧願hand carry個細gip加一大袋二大袋
都唔想俾寄艙錢

香港人嘛

香港人精神

個個去完日本都好似走難咁

你當黑

係日韓返香港嘅LCC大把港豬都係咁

香港出行李速度應該冇一個係滿意
成機客過完入境處都仲要等半個鐘先出行李,講緊係朝早5點幾
繁忙時間? 等返成粒鐘, 睇住上兩班機嘅行李先啦

有時凌晨機咪又係咁

機場工長期出賤價 工時唔短 返工遠 點會請夠人

有巴打話因為長期唔夠人手先咁慢

搭peach見得最多就係 成箱水果上機
但佢地仲會有幾袋hand carry
明明上機前會再磅重
但都上到機

唔知你坐咩機， 國泰出行李好快喎
貼左priority上次一過完關出黎岩岩出行李已經拎得
得間中多機先會出得慢d...

其實唔好講到淨係去日本港喱先係咁
飛歐洲大把鬼老一樣一喼二喼handcarry

見得多就慣
空姐一樣唔會理， 佢會叫你放第二度

霸撚左我個位
再同我講你放其他位咪得囉
屌你老母

屌正仆街

調返轉頭
如果佢地見到無位就會嘈

好多但外國公司捉得好嚴, 但有樣野好on鳩.

如果個客無寄倉, 佢件手提行李可以重D都得. 有D真係好燃重都拎上去, 有咩事跌落黎真係會死人.

同意+1

香港人就係咁

uo港蝗
checkin嗰陣啲袋鬼咁細
到上機變晒大大袋

同意
上次有兩個mk仔上機拿幾大袋野handcarry，同日本機場櫃台小姐嘈，話d物品易爛唔寄艙，但個幾袋野仲大過個我寄艙個行李
個日本姐姐幾咁慘
我忍唔住屌9佢地兩個
都on99

試過好聲好氣問啲行李邊個，可唔可以擺過啲冇人肯應。到我大聲話冇人既咁拎落地既時候就有條八婆就出黎話係佢

好多香港人就係咁撚閪

自己放好D 大家可以放多D 但現實見到D on9 又唔疊起自己野。人地想放掂佢野又眼啤啤。

所以而家我問一次冇人應我就唔理係乜都推埋一邊 有時等緊上機個陣仲會去報寸話邊啲人可能超重

搭peach返香港試過俾d撚樣搞到delay左成粒鐘
有成十零個人最後幾分鐘先上但有大半hold住個有自己兩倍闊既紙箱

不過係peach新開香港線果年，唔知而家點

上星期我返洗坐中間果排，個位附近都無哂位擺我一個背囊，前面又有人入緊黎， 結果好戇鳩擺左個行李去後排， 落機果時要等到最後所有人走哂先拎番個背囊， 個空姐重好撚戇鳩問個背囊邊個， 我塊面黑哂企左咁耐毒撚一個問黎都多餘。 好彩係坐巴士返大樓， 一齊陪我等

好波

屌得好

你都識講priority....

咁我可以帶好撚多嘢

俾人勁擺hand carry，我一袋，我坐機中間結果空姐話冇辦法放左去機尾咁滯

落機搞到要逆流而上去機尾拎番自己袋野咁

香草依家捉得好撚嚴
要你真係入個架仔入面度

基本九成九細gip 無可能插得入
條龍差唔多成機人排隊
我都係用膠袋裝住兩盒figures 都係啱啱好

本身果d人係坐廉卜弓

兩樣都有

樓上仲有人話有啲gip係專上機
但係好多都唔岩資格

有係有嘅
但係香港啲sale屎求求其其
買家又求求其其
淨係聽到一句上到機㗎啦就即刻磅水

之後到我去問長闊高分別幾多cm嗰陣
個sale屎竟然答我幾多吋
high你幾時航空公司規定用咗英寸做單位㗎

根本大部份人嘅旅行智商都未達到可以理解and obey任何regulation嘅程度
結果當然就係產生一大堆港蝗啦

搭廉航你應該要預左見到啲古靈精怪嘅人

只能講 貴機票有佢貴嘅道理

其實依家都平左好多

搭開ryanair佢好處係如果見到行李架差唔多爆，就會有免費寄倉

個次日本番黎
見到三個香港人買到一袋二袋
仲大大聲話 上到機見位就放
就算唔係自己頭頂

呢個真 次次落機後都起碼等半個鐘

即刻google啦, 個sale話屎拎得上機但係去到機場俾人捉住無仇報呀

無買寄倉行李 + 係duty free狂掃貨都有